「突發」2020最新反共國歌 已經上線

起來！

不願做奴隸的人們！

把我們的血肉，築成我們新的長城！

中華民族到了最危險的時候，

每個人被迫著發出最後的吼聲。

起來！

起來！

起來！

輸出革命

最小死 10億

唔知呢個時候仲立唔立国歌法呢？

唱國歌都唔撚得

唔好意思ching借一借位

有冇人試過喺HKARMYGEAR上面買野？

立即加入 罷工救港